買gme 唔買 call， 不如咪撚買

你話係咪先

買到咩而家